起初他們控告前線，因為我不是前線，我不說話；接著他們控告保安，因為我不是保安，我不說話

c9s

所以要清算班仆街，我哋唔準輸